黃色經濟圈其實就係想操控經濟學既無形之手

無形之手就係人民集體既意識

我地係同政權打緊trade war
講嘢1999 但突然好想發表下